加拿大對中共硬起來, 請求美國將「加拿大政治犯」納入貿易談判中

杜魯多：若兩公民未獲釋 美國不應與中國簽署全面協議
2019-12-20 HKT 07:16

加拿大總理杜魯多表示，除非兩名被中國當局拘捕的加拿大人獲得釋放，否則美國政府不應與中國簽署最終及全面的貿易協議。

加拿大警方在去年12月拘捕中國電信商華為副董事長孟晚舟之後，中國當局先後拘捕加拿大商人邁克爾及前外交官康明凱。

杜魯多表示，加拿大一直與華盛頓合作，以說服中國釋放兩人，若果解決不了孟晚舟及兩名加拿大人的問題，美國不應與中國簽署全面的經貿協議。

支那人點會講得通 左膠

Trudeau

加拿大訓醒了

自己同中國開波做一份貿易協議未得囉

點解加拿大明明一個大國仲要靠人？

因為加拿大係應美帝要求拉左孟晚舟 先導致果兩個加拿大人俾中國拉

美國要求即時移交孟晚舟

立刻保護香港
唔好講咁多

開佢波啦屌

自己唔打中國叫美國出手

呢個冇撚用嘅國家
淨係識做 free rider
仲要貪自己友錢

屌你 加拿大派人黎守香港你同我都未出世呀

Trudeau 係國會答反對派時有冇睇到？ 話對中國政策已經足夠⋯⋯成隻coward, 連救自己國民都冇能力，chicken chicken.........

其實加拿大已經打緊
冇睇錯好似中共向加拿大買入嘅豬肉定係農產品由第一變做完全冇買
係俾人打

唔可以咁講，如果美國出手即係加拿大同美國已經鐵定係企同一陣線，立場上已經無好似英國咁食兩家茶禮既餘地，其實係好事。

但對於美國黎講呢個都係一個燙手山芋，因為Trump想要deal，但白宮團隊都反中，睇落佢地係目標一致先會相輔相成。如果連最親近盟友都唔幫，咁加拿大人對美觀感如何？
唔好忘記杜仔隻二隻底係親中，佢如果唔係俾民意逼住都唔會同支那開拖。

最好既outcome就係美國係第二件事上面開戰線，幫加拿大逼中國放人。

加拿大要企硬d係靠班國會議員，唔係Trudeau 呢個PM⋯⋯

已經太遲
趕走哂加拿大入面班支那人先講啦

自己立條magnitsky啦
香港就靠美國啫, 你自己獨立㗎嘛

Push

屌你
咁撚多支那狗官啲資產係加拿大
你洗撚靠美國咩
係叻仔既自己就立條法案一野凍結哂班冚家剷啲錢

推